正式宣布所有牛軍應該全體ifc見 無謂獻世

你敢買一次過夜牛就打你一次把

打撚到你唔敢叫好

邊個講個升字應該自己掌咀

邊個手賤搏反彈應該拎去驗腦驗IQ

我岩岩睇緊牛 唔知買唔買好
我見差幾百點 回收

喂 牛軍 諗住邊到跳樓呀

傻仔先買牛

傻閪先買牛

傻牛

屌你啲牛快撚啲爬上ifc啦